龍門柒起上黎唔講得笑

有冇成條片 依場咩波

冇

快速離場

Ok u win

卡膠好笑d

以為你講龍門冰室

戒唔戒到油

Load緊圖個時以為迪基亞開波落對面前鋒到

以為又係鬥黃post

5毛 拉

戒能左啦

龍門都五毛

個龍門真係好黃

X2

體育台

又話戒唔到既

你講架

呢幾日戒到

柒還柒, 都係黃啊

姐係之前個幾日戒唔到

一日半日OK既

波台講波都拉，你係bot 黎？

引 bot

你好野

又撚時事台

被撚留名

Same 以為又要屌人分化

佢似係想後手跨下crossover hold 返個波

姐係戒唔到啦

個龍門好黃

傑哥間龍門柒啲

紅衫奧地利

x2

黃金右手

笑撚死

鬥黃 分化 拉

前晚德甲查斯甸果球

又捉多一隻bot

唔生性笑左

個龍唔夠黃

手足唔係condom
拉

對唔住龍門

做咩應佢
就係要唔好理佢

邊個黎

龍門係黃店 拉

有咩問題？咪啱囉

鬥黃, 拉

推

呢球計頭槌定烏龍

個龍門仲有冇做

好，多謝你入黎提醒

same

死返飲食台啦

Same 以為笑鳩佢收美金

係啊，唔明點解關龍門冰室事

唔尊重會員 拉

+1

龍門對前線有冇幫助
掉得遠唔遠

個波有油 掉唔遠

個鏡頭準備由tight拉wide

喂正經D啦

理性討論黎

比錯正評
以為你講緊間黃店

邊個批評龍門，邊個就係鬼！

咁係咪計入兩球

手腳腦部唔協調

又撚

正想入黎屌7你。。。。

黃龍門都批評? 拉!

good fake

球波計邊個入呀？

Same

真

xN

唔太夠黃

應該冇人唔係

正常人都唔係

me too

得cctai 玻璃心先會

經典留言
我屌哂....

不能只有我看到

都兩年啦
痢狗咁少氣

仆街波台講波

我屌你老母死五毛，又想分化龍門同手足嘅關係，冇龍門守住咩波都過咗啦

點解唔係廢托

拉

廢托要扭過龍先射失

莫

斯

咁佢咪過咗龍門

屌

正

仆

街

收美金果班好撚廢

咁柒既 邊場黎😂😂

開左嗰po
睇下撚唔撚到狗先

叫得龍門就預咗

龍門收美金

18歐聯決賽